[窮撚]美國旅行一問

如果想去美國new york旅遊7日，食同住都普通就夠，中間抽一日飛去cleveland睇場nba季後賽，大概budget要預幾多？有咩要注意？

如果HKG飛去JFK,你一落機最好有電召車number,32蚊美金去Brooklyn,manhattan會再貴d

不過識英文最好搭air train,由1,2,4,7客運大樓有air train 去Jamaica station,再轉LIRR去Atlantic Avenue(NBA 網隊主場),到在Atlantic基本上可以去邊都得,大概要20美金ok la

如果要去Cleveland,我覺得7日好忟水,由其你要預時間飛番new york,當然如果想平就搭巴士去,100蚊美金有交易

Budget方面你預2-4萬蚊港紙咁上下